爽浪香口膠，你地平時食開幾粒？

平時要食四粒，兩粒都唔夠喉

成袋 啪曬落口！

笑左...